仲有無人會咁樣嗌？

去餐廳會叫「可力」(讀hall 溺) ??
唔知啲小朋友仲識唔識

利申: 唔識打個正字 屌細力啲

前幾日見個小朋友竟然識咁叫

唔係英文黎架咩

你哋係咪太自已為是

係想睇下我地會講嘅用字會唔會唔再有人用啫

不嬲噉叫，冇試過唔明喎

冇正字，英文好似 holick